［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

人地話開會過左非倒錢民生議案先
一堆五毛大做文章開post話佢係鬼

依家民建聯話義士係暴徒，搞到開唔到會
黃碧雲踢爆話開到，過民生議案先，有乜問題

唔想死士比人拉坐十年，唔通有錯？
佢幾時同義士割席左？

民建議李慧琼轉軚支持暫緩修例，唔通李慧琼又係建制內鬼？

黃碧雲612話612行動非暴動，咁快唔記得？

好彩分化post入面大部分回覆既巴絲都拆穿五毛奸計，呃到正評，呃唔到人心

屌黃碧雲，邊個得益，自己諗

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

呢班隱性五毛呢幾年都係日日出屌泛民post攪分化，唔係乜野新事，
同埋呢班隱性五毛好易認，通常都係一邊屌泛民一邊吹奏碌撚。

仲有不停吹奏陳雲

遲下呢班隱性五毛會狂出post叫人投白票同叫人含撚投奶共

push

exactly

一定會。一定講到全世界都唔值得投，或者話除咗幾個郁唔到嘅人（例如鄺神）外，全部都唔值得投。

我冇野講

仲有，佢地永遠唔會屌保皇建制狗，為左建制選舉得益無所不用其極

呢招同打藍屍一樣：推何妖，屌民建聯

Push

推上熱門比多啲人睇呀

想請教下吹奏係咩意思

好彩出面d分化post都係負評五毛，而唔係負評黃碧雲

雖然黃碧雲同泛民有時真心膠
但係好過啲仆街建制

我冇野講，要見律師

哇呢個post好好笑…

班隱性五毛重仆街

又有

班友通常都少開post

CLS...做柒咗之後尾落人哋度…無見過你哋咁撚仆街。

無錯 雖然on9 但好過賣港

今時今日賣港派咁串或多或少都係拜熱狗焦土所賜

推

熱狗：所有人都係鬼

重有碌撚班打手隱性五毛狗

講左好耐呀，焦土論，人地焦土論系一路走一路焦土，佢d焦土論系唔走但焦土

Agger

冷靜呀師兄…人講你就信

連難民之父同白頭佬都肯出嚟
佢仲出緊po話有鬼叫人唔好參予立會行動
就算佢唔係鬼
呢啲蠢得嚟潔癖重政治智慧嘅只會阻礙運動
佢 白頭佬 難民之父不了
含淚投票有無用幾年前一早證明咗

以呢刻政治能量
其實本土派 本民前之類應該再組織推人出嚟選就真
俾人DQ就一定
不過民建聯街站都圍佢老母
你估又DQ會點

啱呀

飯民老嘅退咁啲，多啲後生嘅都似樣啲，感覺個距離無咁遠同埋本身飯民都係一個同質嘅整體

唔好分化

五毛手法層出不窮 大家小心

好煩，而家好多post 係又屌唔係又屌，又搞斷章取義 仲要一樣既說話loop 幾個post，陳雲篇文我都見到4 次

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，唔好咁易中咗政府同五毛嘅分化計

老實講 佢之前話前線係鬼同叫人唔好去支援
就肯撚定要屌架啦 不過係屌佢蠢
但今日好多五毛三毛乘機斷章取義 屈泛民想通過傳紙仔開先例
大家真係要小心睇路 凡事做多步fact check
唔好俾人咁易帶到風向

記住立場姐姐講
兄弟爬山 各自努力
重要嘅係兄弟
不分化 不割席

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

另一樣野就係 學習點樣利用佢地既影響力同職權
去幫助我地一齊推進呢埸運動 勿搞私怨分化
大家一齊努力 唔好辜負烈士同義士

最有效係令家人由藍變黃
建制少一票，泛民多一票。。。前後兩票差距。。。

留名

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止